「花送開生，黃台之瓜」

1/10

2/10

3/10

5/10

咩意思

即係咩

唔明

黃偉文 關佢單卵事